{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024000",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3015785",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 Y"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数が41個で構成されています。近くには6号線広興倉駅、京義中央線新村駅、2号線梨大駅、京義中央線西江大駅、2号線新村駅、6号線大興駅が位置しています。韓国語を含め、案内支援言語としては韓国語のみ提供されます。連泊する場合、平日は10,000ウォン、週末及び祝日は20,000ウォンが追加料金として発生し、貸室の利用は追加料金があります。この宿は未成年者の利用が不可能であり、身分証明書の確認後のみ入室可能です。広い空間と最高のスイートルーム、様々な客室とサービスが提供され、最高の宿泊経験を提供します。ご予約後の当日の払い戻しは不可能であり、お客様のレビューによると清潔で快適な客室と大きなTV、電子レンジなどの便益施設が提供されています。値段の割にコストパフォーマンスが良く、親切なサービスが多く言及されており、周辺にはコンビニもあって便利です。しかし、いくつかのレビューでは、清潔さに対する残念さや水が溜まる冷蔵庫の問題について言及があります。値段の割にはいい方ですが、一部のお客様は部屋の内部が汚れて悪い匂いがすると明示しました。また、トイレの基本的な清潔が保たれていなかったそうです。しかし、他の一部のお客様は、おおむね親切で清潔なサービスだと評価しました。この宿は公共交通機関として利用するには不便かもしれないし、使い捨て用品や洗面用具などは別に購入しなければならないという残念な意見もあります。さらに、全客室にはコテが備えられており、ミニルーム、一般室、バグルームを除くすべての客室には電子レンジが備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の総客室数は何個ですか？",
            "answer": "この宿泊施設は総客室数が41個で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "この宿泊施設の近くには6号線広興倉駅、京義中央線新村駅、2号線梨大駅、京義中央線西江大駅、2号線新村駅、6号線大興駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設で提供される案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "この宿泊施設の案内支援言語としては韓国語のみ提供されます。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "連泊する場合、平日は10,000ウォン、週末及び祝日は20,000ウォンが追加料金として発生します。"
        },
        {
            "question": "身分証明書の確認後に入室することができるのは誰ですか？",
            "answer": "この宿泊施設は未成年者の利用が不可能であり、身分証明書の確認後のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような客室とサービスが提供されていますか？",
            "answer": "この宿泊施設では広い空間と最高のスイートルーム、様々な客室とサービスが提供され、最高の宿泊経験を提供しています。"
        },
        {
            "question": "予約後の当日の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "ご予約後の当日の払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューによると、この宿泊施設の客室にはどのような便益施設が提供されていますか？",
            "answer": "お客様のレビューによると、清潔で快適な客室と大きなTV、電子レンジなどの便益施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のコストパフォーマンスはどうですか？",
            "answer": "値段の割にコストパフォーマンスが良く、親切なサービスが多く言及されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺には何がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の周辺にはコンビニもあり、便利です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の清潔さについて、どのような意見がありますか？",
            "answer": "いくつかのレビューでは、清潔さに対する残念さや水が溜まる冷蔵庫の問題について言及があります。"
        },
        {
            "question": "部屋の内部についての意見はありますか？",
            "answer": "一部のお客様は部屋の内部が汚れて悪い匂いがすると明示しました。"
        },
        {
            "question": "トイレの清潔さについての意見はありますか？",
            "answer": "トイレの基本的な清潔が保たれていなかったそうです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のサービスは親切で清潔ですか？",
            "answer": "他の一部のお客様は、おおむね親切で清潔なサービスだと評価しました。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の利用には何か不便がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設は公共交通機関として利用するには不便かもしれないし、使い捨て用品や洗面用具などは別に購入しなければならないという残念な意見もあります。"
        },
        {
            "question": "全客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "全客室にはコテが備えられており、ミニルーム、一般室、バグルームを除くすべての客室には電子レンジが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 492,
        "QA": 761
    }
}